想去海外留學邊間agent好?

暫時我就打算去澳洲升學(大學),，想讀d art/dseign既科。但係就唔知邊一間agent好。

我有朋友之前就搵過AAS，但佢唔好彩，個agent冇乜責任，好多野都要翻我朋友去問佢先做野。

所以大家有冇邊間好既agent可以介紹，唔該曬大家

早幾個月idp搞咗個澳洲升學展 原本諗住淨係去睇吓 但原來有fee waiver 所以就報咗5間
有agent幫你同嗰邊溝通 睇你份表 通知你有咩offer之類

巴打你報左邊間，我頭先上網睇個展好似係2月，都過左咁耐，想去睇都冇得睇

自己做

我有自己上網搵資料，只係想上黎睇下有冇人有好agent介紹姐

間間冇咩分別

自己搞啦，洗乜搵agent呀

我而家係澳洲讀 之前用IDP
個人覺得ok，啲staff都幫你做咗好多野 好幫得手仲成日提點你
唯一唔好係覺得佢地啲staff 有少少cool, 但都ok

非打手

Btw 去澳洲讀design既話，係咪諗住報RMIT?

idp 係唔錯

IDP
利申：IDP申請澳洲讀緊書